{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on seljal √ºmmargused t√§pid."},{"text":"Mulle meeldib istuda lehtedel."},{"text":"Ô∏è V√µin minna √ºles, √ºles, √µhku √ºles!"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Buzz, sumin, sumin!","hints":[{"text":"Lendan √ºmber lillede."},{"text":"Teen midagi magusat, mida s√º√ºa!"},{"text":"Elan tarus koos k√µigi oma s√µpradega."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman ja s√∂√∂n lehti. Ma muutun liblikaks!","hints":[{"text":"Olen pikk ja vintske."},{"text":"Mulle meeldib rohelisi asju mugida."},{"text":"Muutun millekski ilusaks!"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen oma suuruse kohta √ºlitugev!"},{"text":"Elan maa all koloonias."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Hoppan ja teen siristavat h√§√§lt. Mul on pikad tagajalad.","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Ma teen h√§√§lt nagu \"chirp, chirp\"."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen veebi ja p√º√ºan lutikaid. Ole ettevaatlik!","hints":[{"text":"Ô∏è Ehitan kleepuva kodu."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Teised putukad j√§√§vad mu koju kinni."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel. Pilgutan ja helendan.","hints":[{"text":"‚Üë Ma s√§ran pimedas."},{"text":"Mul on tuli p√µhjas."},{"text":"Sa n√§ed mind siis, kui on uneaeg."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"V√µin maskeerida ja lehtedesse sulanduda. Ma olen maskeerimise meister.","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu osa puust."},{"text":"Olen tavaliselt roheline v√µi pruun."},{"text":"Mind on raske n√§ha!"}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false},{"label":"Skorpion","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"V√µin v√§ga kaugele h√ºpata, tagajalad on tohutud. Mulle meeldib s√º√ºa kultuure.","hints":[{"text":"Vahel peetakse mind kahjuriks"},{"text":"M√µned loomad s√∂√∂vad mind, eriti konnad"},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin h√ºpata mitu korda oma suuruse"}],"options":[{"label":"Locust","isCorrect":true},{"label":"Haisuputukas","isCorrect":false},{"label":"Termiit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on n√§pitsad ja stinger. Elan k√µrbes.","hints":[{"text":"Ô∏è Mulle meeldivad kuumad, kuivad kohad."},{"text":"Mul on k√µver saba."},{"text":"‚ñ´Ô∏è Ole ettevaatlik, ma v√µin sind n√µelata!"}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Skorpion","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning minus ujuvad kalakesed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest"},{"text":"Paadid purjetavad minu peal"},{"text":"Vaalad elavad minus"}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen v√§ike kala, kes on erkoran≈æ ja valge. Elan anemoonis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on triibud"},{"text":"Elan veealuses taimekeses"},{"text":"Sa v√µisid mind filmis n√§ha!"}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§tan j√§lje endast maha"},{"text":"Kannan oma maja selili"},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si!"},{"text":"Ma saan v√§rve muuta"},{"text":"Elan meres"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur ja hall ning laulan mere all laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja"},{"text":"Hingan √µhku l√§bi augu"},{"text":"Teen helisid, et s√µpradega r√§√§kida"}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja n√§pistan k√º√ºnistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili"},{"text":"Ô∏è Elan rannas"},{"text":"M√µnele meeldib mind s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen tasane ja ujun meres. M√µned √ºtlevad, et ma n√§en v√§lja nagu lohe. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk saba"},{"text":"Ma klapin oma \"tiivad\" ujuma"},{"text":"‚ô¶ Olen teemandi kujuga."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Ray","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on pointless nina ja meeldib veest v√§lja h√ºpata ja m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark"},{"text":"Elan gruppides, mida nimetatakse kaunadeks"},{"text":"Mulle meeldib klikkida ja vilistada"}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on pikk keha ja ujun kiiresti. M√µned inimesed kardavad mind. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on teravad hambad"},{"text":"Olen kiskja"},{"text":"Mind kutsutakse vahel jahimeheks"}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false},{"label":"M√µ√µkkalad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma olen v√§rviline maja mere all, mis on tehtud pisikestest olenditest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljud v√§ikeloomad ehitavad mind"},{"text":"Kaladele meeldib minus elada"},{"text":"Vajan p√§ikesevalgust, et kasvada"}],"options":[{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}